我啱啱俾個人掉左落垃圾桶

是咁的，話說公司放lunch 咁主人搞埋少少手尾就入pantry諗住叮我嚟食啦

點知一入去就見到個微波爐有盒唔知乜撚野雞扒茄子飯喺裡面
主人心諗邊條仆街叮完又唔拎返出黎 人又唔知去左邊

咁主人就幫個同事拎返佢盒飯擺喺個爐上面 再放我落去叮啦

咁我本來仲暖暖地嘅 咁主人咪諗住撳兩分鐘熱一熱吓我就算
之後叮左差唔多四十零五十秒主諗應該夠熱啦就停左個爐拎返我走
點知呢個時候有個唔係好熟嘅嘅黐線佬同事入左黎

一入黎見波爐上面個計時寫住1分幾鐘就當堂發晒矛咁問主人做乜撚嘢事，又話咩主人無禮貌

主人都唔知佢做乜撚野
雖然主都知佢係痴痴地嗰啲人黎，但係都廢事惹佢啦
係咁咦講兩句唔好意思就閃人算

跟住佢一手搶左我 之後倒落個垃圾桶度

What The Fuck !?

主人心諗屌你老母真係唔知佢發乜撚野癲

我都心諗屌你老母真係唔知佢發乜撚野癲

之後主人嬲撚到將成件事上報比老細聽 佢聽到都好撚嬲

啱啱仲收到風話咩個老細叫位同事返屋企休息兩日添

唔知佢嚟緊呢兩日係屋企會唔會搵定下份工先呢

好撚無辜啊我

垃圾桶角度有未

老細聽完雙方證供, 可唔可以上嚟比返個完整故事我

老細角度呢?
仲有仲有 你地知唔知微波爐都有生命嫁

你而家喺老細房垃圾桶
你點知老細覆乜

潮文咩係咁改

重睇啦